核試唔會炸死自己國家既咩？

地底都會震親自己啦

計過數，而且北韓上次唔係好成功，爆炸力不足。

北韓計嗰啲數你都信?

信你嗰d囉，你有咩數可以分享下？

唔好以為北韓落後
核果方面佢地好先進

1+1=0

我buy你講法，北韓佬專心研究核，就好似強國專假咁

老老豆豆，
爆過咁多次，強度 劑量 同地型呢d數據應該都好了解下
應該好易計到

美國，法國自己試左 n次，其實破壞力有限，d人係怕 city 比人核爆

好似香港，求其一粒弱雞核就九成人口死晒

全世界最危

一粒核收700萬人皮

佢地洲際彈導導彈都唔得流 傳推進器係俄佬野